[Switch/3DS集中討論] Switch官方定價: $2,340 (17)

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同啱香港用嘅火牛，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: Zelda行版係日文定英文?
A: 跟你部機嘅語言，無中文

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，開多個美/日ac入美/日eShop啦

Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統至ver2.0後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

Switch概念介紹

Switch遊戲玩法介紹

新發售遊戲 ([ ]中為對應語言)

Wii U:
3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 6980YEN
Switch:
3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 [日/英] 6980YEN
3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 收藏版 9980YEN
3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 收藏版DX 13870YEN
3月3日 信長之野望 創造 [日]9800YEN
3月3日 PUYOPUYO魔法氣泡&俄羅斯方塊 [日] 4990YEN
3月3日 JUST DANCE 舞力全開 2017 [英] USD$59.99
3月3日 1-2-Switch[日/英] 4980YEN
3月3日 超級炸彈人R [中/日/英] 4980YEN
3月3日 勇者鬥惡龍 英雄集結 I + II [日] 8800YEN
3月3日 魔界戰記5[日/英] 6980YEN
3月3日 祭物與雪中的剎那[日/英] 4800YEN
3月3日 VOEZ 2500YEN[中/日/英] (日eShopDL版限定)
3月3日 Snipperclips 1800YEN [日/英](DL版限定)
3月3日 Fast RMX 19.99 USD[英] (美eShop DL版限定)
3月3日 Shovel Knight: Treasure Trove 24.99 USD[英] (美eShop DL版限定)

3DS Q&A:
WiiU Q&A:

連登post(16)

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

Nintendo Switch使用說明(中文)

Nintendo Switch介紹影片(日文)

Nintendo Switch開機設定教學(英文)

Nintendo Switch Eshop功能介紹(英文)

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

Miiverse網頁版

NNID注冊教學:
於3DS上注冊:
於WiiU上注冊:

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

任天堂平台遊戲發售表(更新至3月2日 價錢以日版為準,如冇日版則以美版為準):

圖片版(以美版發售時間為準,source: )

2017年 初:
Switch 3月17日 The Binding of Isaac: Afterbirth+ 39.99 USD
Switch 3月尾 Splatoon 2 特別版試射demo
Switch 3月30日 三國志13 威力加強版 9800YEN
Android Super Mario Run [9.99美金]
Switch 4月5日 Lego City Undercover: The Chase Begins [中/英文]
Switch ‎4月20日 地底探險記 4980YEN
3DS 4月20日 火焰之紋章Echoes[日版-中文字幕加日文語音] 4980YEN
3DS 4月21日 雷子 -紺碧之章- 5800YEN
Switch 4月28日 Mario Kart 8 Deluxe 5980YEN

2017年 春:
Switch ARMS

2017年 夏:
3DS 5月11日 進擊的巨人 從死地脫出 5800YEN/12800YEN收藏版
3DS 5月19日 火焰之紋章Echoes[美版]
Switch 5月26日 ULTRA STREET FIGHTER II The Final Challengers [中文]
3DS 7月 Snack World
Switch Splatoon 2
Switch Stardew Valley

2017年 秋:
Switch 9月 NBA 2K18
Switch 火焰之紋章 無雙 [中文]
New 3DS專用 火焰之紋章 無雙

2017年 冬:
Switch Super Mario Odyssey

2017年:
iOS/Android 動物之森 (2017財年內)
3DS Ever Oasis
3DS Pikimin新作
Switch Project Sonic 2017
3DS 勇者鬥惡龍XI
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch 勇者鬥惡龍X

2018年:
Switch 火焰之紋章 正傳新作

發售日未定:
Switch Xenoblade 2
Switch 火焰之紋章無雙
Switch 真女神轉生系列新作
Switch Project OCTOPATH TRAVELER
Switch The Elder Scroll V Skyrim
Switch 牧場物語新作
Switch Blazblue
Switch FIFA 18
Switch SONIC MANIA
Switch 打吡賽馬
Switch 太鼓之達人
Switch Arcade Archives
Switch Tales of 系列
Switch Minecraft
Switch Minecraft 故事模式
Switch Yooka-Laylee
Switch Shovel Knight
Switch 龍珠Xenoverse2
Switch No More Heroes新作
Switch 雷射超人傳奇決定版
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch Oceanhorn
Switch Lego Worlds
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch Overcooked

任天堂切換

相關討論:

[Switch/WiiU] 薩爾達傳說:荒野之息 討論區

Zelda新作綜合評分出爐: 98分, 開放式世界遊戲完美之作

[3DS] MHXX 綜合討論區

無機留名

食3骨可以接受，4骨就不了

準機主留名

無機揮手

唔岩玩既話一骨都係徙氣

咪係

既
巴打講果3只我玩。所以我先去try

留名

其實3骨我都仲有遊戲想玩，可接受，
只係頭先問金源要4骨，真係不了

有冇限邊4骨？

冇限

唔係我女人話玩12 switch 我都等孖寶

人地買離同女女玩 我買離就比女女搶左離玩Zelda
買左兩日 停唔到手

應該話限1_2 同Zelda

又話一定要12 同薩

上post係咪講到蘇寧到貨？

限12同zelda， 唔係限晒4隻

同問…more plz

邊到有得買？

呢個 packing 係唔係官網限定

有冇三骨鋪頭
12 switch 炸彈人同zelda都想買

依家仲有貨咩？

DKLM

Aeon 訂左是咪有伏

你又想再去咩

同問 有walkin？

頭先(下午三點幾)仲有一疊機

188 金源入手

呢個先最好。 唔計要等

我都訂左 唔洗食骨wo 有講早有機會call

1.2由垃圾game變左比人吹奏

係

岩岩買

應該10分鐘無晒

金源收卡加唔加錢

今日中午有巴打係188 金源買到正價食三骨。
但我頭先三點機去變左要食4骨。

可能Mon 緊Post

而加出去ssp有冇機會買到

幾點買到？

真毒撚 vs 正常人

同彩盒有無咩唔同
有無開箱文
得罪講好多人講句...靚過彩盒

係 本身條友話賣哂 跟住同佢講話上網見到有先過黎佢就叫我簡3隻game同2件配件

買到停唔到手

屌…個老闆玩野呀？!

問日本仔, 我果盒17號先發貨

紅盒正好多

早知我都咁講啦 我都係俾佢hea走咗

明撚鳩你

應該都慢唔過我嘅

鋰電唔處理就上飛機好易變空難

我都話佢哋有心玩野

舊電唔係外露其實冇問題

我都知，所以無blame DHL

條友似Mon post +玩野

究竟佢地用咩準則決定賣唔賣

唔明佢地留起啲機做咩

佢岩岩都hea 我話無 本來都諗住走 點知轉頭又見到人買到 就問佢可唔可以賣多set 比我 結果買到

留黎撚鳩你地

兩件骨都合理, 都要買GAME 玩. ZELDA , 炸彈人, 都OK.

exactly

唔係囉
睇下碌柒

金源撚客實錄

咁係佢柒姐

奇貨可居

1+2真係不了

希望佢早d有

知唔知仲有冇

nike 鞋盒咁，有咩特別？

其實應該有貨既 hold住左姐

冇乜特別

我走果時見到仲有三盒

又賣晒

有冇講暗語？

講上網見到有啊

你屌柒佢先會賣俾你, 好似係

你又俾佢撚呀?

尋日係AEON訂咗機好期待
係度loop咗全日switch post望梅止渴

買到果個巴打。佢著咩衫

求直播

張單寫4月內
睇三月機會細

今日下午2點，和啊囡去SSP諗住去買個Keyboard,點知經過金源，見有人買緊機，入去八掛下，點知咁就無左三千幾蚊

新POST LM

switch玩唔玩得返3ds d game?

買咩 keyboard 先

no

如果真係有貨就派啦

見唔見到佢身後仲有冇盒啊

唔得

挽得番, 挽緊芒亨

講左睇到有巴打買都話無晒

有。

買左個$80 cheap cheap Keyboard

想買尿袋有咩推介？

咁佢俾唔俾你留電話等又貨啊

ssp 定188

寫三月無得比你唔怕比你屌咩

呢個時候要大聲DKLM，就會有
谷紅晒面仲有紅藍機(好似係

買個時洗唔洗測試左joy con連接
上個post 見到有巴打有事
又有巴打無事
好驚中伏 左joycon 連接唔到
仲有 我想買多pair joy con + charging grab
係咪多數正價有貨?

等有貨*

188

無wow

我做服務業。我唔做呢點事

公公平咩

番去等比老婆罰無門口入啦

其實係咪淨係做熟人生意或者俾你見到佢賣俾人同入貨先冇藉口唔賣俾你

連登仔比人撚狗咁撚

真心可以等下睇下有冇人買到你就即刻上前問佢

想問係咪要再買條usb先得

我諗緊。行個圈無收獲算

花式撚狗

算罷啦，買機要俾人撚真係廢撚事啦

啱啱比人撚完黎

你又係188 ？

一齊嗌 蘇寧蘇寧

點撚法

有貨

問左兩次，暗語都講埋

笑撚死，平時講到自己幾精明，點知比人撚狗咁撚 三舊骨照食，加多兩件配件都照食 笑撚死

岩岩都見到個女人問走左

我叫啊囡唔好話比媽咪知，放係車到明天拎番公司先玩

機無炒價好合理

比左掩口費未呀

平過正價點睇

邊間蘇寧有？

唔洗食骨點睇

有現貨？

我都唔駛

真係好撚嘔心，食骨食到㗩㗩聲仲要話想玩就唔係骨

上岸威威啦

其實有冇人知隻PUYO有冇英文揀???

我都係夜晚等佢地訓晒先拎出黎玩
等月底返新工先咋咋帝拎出黎

無

美版4月先出

屌諗起大丈夫曾志偉去講價

到時可唔可以轉LANGUAGE
睇唔明OPTION解乜

不過要等 你有得rock in

google translate啦，可以影相譯

早買早享受喎

我淨係可以係度食下花生

係type c咪得

一陣188金源又賣一部咪好搞笑

唔諗住俾佢撚就無乜野，可以食下花生

賣一部, 再慢慢引你班友去問
再撚
好玩過switch

想問個官方配件套 係包mon貼同個袋only?

屌你老尾仲未收工

仲遲過我

請佢食左餐壽司

係呀

可能唔想賣比炒家掛，見你生面口咪hea

佢地都玩緊switch, 撚狗switch! 唔賣-> 賣 (三骨）-> 唔賣-> 賣（三骨加兩配件）， switch 黎switch 去 連登仔

炒家有樣睇咩

睇住個post 黎撚

收 12switch
Tg:matthew1025

如果係睇住黎撚 ， 佢應該好快又賣一部

188金源 信和二樓
就咁一句問有冇貨佢會答冇
要同佢講岩岩見到有人係你鋪頭買完先有 仲有兇鳩佢就會賣俾你

利申：一骨不食 正價2340先會買 杜絕炒家撚狗 你我有責

交收啲普通嘢就自己出去開 post 啦
又唔係原價放一手 Switch 俾巴打

188求先俾人撚走左

暫時見到信和二樓 淨機3200 兩色同價 加2骨3999
金源一大棟貨 正價+3骨2配

做人做狗自己揀

要茶錢

一大棟但話冇貨

揀人黎賣咖，鐘意咪埋去俾人撚

你話自己係狗突登黎比你撚，佢即刻賣比你，三骨兩配多謝

三骨留俾佢老母拜山啦

幫佢含埋應該都實食冇痴牙

呢兩日情況同早排仁王一鳩樣
188上次問428有貨 隔一分鐘就話冇
心諗咪唔撚柒買 明明一大堆碟係度
結果前幾日係觀塘見到448 20蚊炒價 算鳩數
Switch都一鳩樣 唔岩咪唔好買住 玩少兩日洗死咩 買部機仲要貼錢買難受 俾人撚狗咁 為咩姐

尊嚴同早d打機 你自己揀

因為果d 真係自認係狗黎

唔講都唔知依間野咁鍾意玩買家

薩爾達 珍藏版DX 係咪成個香港都冇？
買錯左普通珍藏版

人地恃住做批發都唔憂做

自用強烈建議先去日本百貨公司落訂或留電話先
好似話四月有貨再返

外國網購到既地方俾人掃晒
鄰國無得賣大把外江佬黎接，連炒 iphone 既 i 吹都炒埋一份
本地代理玩食骨, so0 / 瘋擇都係得少少貨應下客
現貨正價有都俾人掃晒
短期內都唔似會正價買到

去完睇撚狗 再睇網上炒家個價仲精彩

連劍同套?
好似係冇, 就算有我諗你已經遲左

肥花好多3300-3500淨機

咩價

炒到薩爾達都無得玩薩爾達就知幾嚴重。

佢應該一日比人講廿次

你地係咪想迫死我

諗住會原價放？

頭先行完ssp，金源對面，行機3060淨機唔洗跟game，跟一game就3400

兩個版本有咩分別？

普通珍藏版幾錢同邊度有？

謝謝

你入去講我叫薩爾達 賣部比我 我食4骨加2配件

好似多左劍同postcard?
nintendostore限定要早訂先有 連amazon都品切左

無諗過會係肥花買，純粹睇價
肥花炒家？

有行貨既存在
話事果個係老任，賺炒價都唔關佢事。

唔似水貨班野可以控市

金源唔洗食3骨 岩岩買左食1骨 ～ + 2配件

咁又ok喎

幸運兒出籠

繼續撚 ?

仁王我屯門仲未買到
藍店$468，都係算9數
等多一星期返貨

比人抽到乾

188？

我搵人夾Psn 算

仆你個街真係望撚住個post黎撚

點解可以咁飄忽
一時3千幾淨機一時有原價食1骨就得

都未返過大貨，之前有都係零星貨量

我都話佢地睇住個post撚狗，
你地再去又唔賣

普通珍藏版 = 馬仔

Deluxe 珍藏版 = 多把劍

美版珍藏版 = 套

有錯請指正

已經無機打 你地仲要迫我埋牆

除咗係度撚化你哋無其他解釋

一骨兩配原價 買得過啦。 仲唔去比人撚

冇圖都唔知係咪間舖嘅人求其講出泥呃人

突然諗下話買到既。話唔定係金源

依個星期無跟進過，去左一個星期日本
今日返黎出去再睇下，點知都係未返貨

都有可能

好似人抽金蛋咁一抽入魂

啱啱個人話係金源啊

睇慣例應該呢兩個weeks

有冇勇者去俾人撚下

1骨 訂左有排等

金x入黎LM 等大家去比人撚

無知一問紅箱限定版點訂/買

想問下有邊間日本百貨公司可以去訂? aeon 定 uny?

俄羅斯有無實體

官網

你地班人成班衝過去 總有1 2個會費事煩 食炒價既

正價都買唔到...

岩岩去左ssp 金源 今日現貨賣哂 其他鋪一段賣 43xx 跟2隻game

撚呀撚

想問水貨塞爾達(日版)，機用英文，就可以揀用英文玩？

你信金源？佢轉個頭又拎幾部出黎

呢d炒主機既撚屌仲賤過原價+3骨

有巴打話跟機既介面語言

就係想捉人"特登出黎無理由空手返去"既心理

唔係口頭講 佢貼左紙

多得上個post尾有巴打報料驚hit配件包返咗貨
即刻狗衝咗過海買 唔洗係旺角食炒價

哩款$118 有case有貼有game case有joycon膠笠
抵屌過官方個隻

另外頭先行過金源
見到好幾個人入去問機
全部都俾人撚走咗

去灣仔188 比人撚下
頭先好多巴打買到

188 去左 俾人撚走左 我又見佢冇咩貨咁

btw 佢話日日都有貨返 但唔知幾點 可以keep 住撚喇仆街

佢又撚走一個

檯布既野。日韓電訊係始祖

其實膠dom好用咩
以前wii個d擺幾擺會溶兼臭膠味

屌 巴打們 唔好比人撚狗咁撚啦
玩唔到咪等下
唔好益啲炒家啦

日日去比人撚下 認得你就可能可憐你比你吞下幾件骨賣比你

佢其實無炒，原價食骨
只係睇心情賣唔賣俾你

我都好想俾金源撚
但係又唔順路 撚完死死地氣走又唔值得

好期待下一位幸運比金源揀中買到既巴打

被選中既巴打

深水埗金源有冇好似188嗰間撚買家？

女友終於妥協
但要我賣左psv出去先
同埋唔俾食炒價

ssp果間通常係個阿嬸閪你面就算

食左都唔知啦

飛左條女啦
利申 比女友騎劫左部玩用離玩zelda

行過見到有正價加兩隻game入咗

佢比錢買比你？

洗乜咁聽話

Where

點解要買手制套
換落TV MODE你唔除既話插唔到手制架

又邊到

金源

即刻去

去啦仲等

未試過用膠笠
睇你咁講完即刻除返

紅藍都有？

男人老狗咪戴套啦

金源全日keep住有貨賣！原價！

不過唔係個個客都賣

膠笠啲色聽聞會甩落個手製度

吠兩聲就有貨

邊到仲有得訂原價港行
唔介意遲少少先玩

叫聲主人紅藍都有

好似無了

屌佢老母啦 冇心唔好做生意啦

食單骨2配件巴打有冇單分享下

被選中嘅買家

2點去188金源都話無，但差不多時間其他人就買到

你無吠又無講暗號梗係無

又無叫主人 聽日再去就有嫁啦

去撚埋信和 39xx 大多食兩隻game 12switch 加 你老母just dance 乜閪game
但都有間賣2980 淨機

算鳩數 收隊

等多陣 唔撚買住

晏就睇黃金紅藍機好似$4280添

呢炒價都好撚離譜 賺人成千蚊 我屌佢老母

所以wii個陣motion+都用透明厚膠
third party野先出呢種 但靚係幾靚既

兩三舊都由你喇 屌 食骨仲要食炒價

係二千零四十元正

計錯數

係囉 你老母 傻閪先買

大撚把傻閪

一日生意多成幾皮野 發過豬頭

屌佢老味卜街金x,中午成楝機放係度，問佢仲串柒柒話冇哂,唔撚賣得炒價俾面色人睇，當人狗呀，唔想賣就收撚埋佢啦撚屌
仲衰撚過格$4588食3game d鋪，個d都叫做水魚價願者上鈎，嫌貴咪唔買好閒事
以後都唔會幫襯呢間金x d撚屌鋪,睇佢幾時摺撚埋

屌 勁撚多貨囉 今日去左188 ssp 信和 屌真係買唔落手 我預左食三骨架喇 因我想玩zelda 炸彈 同12 佢老母 hold 撚到 出mario kart 咩

無架啦，到時野食都會炒
香港人真係好撚可悲

咁你又放心，人地國際公司做埋外國批發，你google下寶源就知

商業社會

話撚知佢，俾貴$10去隔離藍店買game都好過幫襯呢d撚屌公司

乾炒牛河要搭三個豉椒骨河先肯賣喎

屌咁同食4個河有咩撚野分別

一齊上佢facebook投訴

錯撚哂 係加三個小食先賣呀

間鋪: 咁撚叻咪番屋企自己煮囉

揀客黎炒牛河

香港人應該要咁，加油巴打！

錯曬錯曬 到時會係一個小菜三碟河
點食得落，你問下出面班友囉

上水switch 灰機現貨賣到上3k2

慳番啖氣啦，到時一堆打手黎護主，邊得閒理你

都話三個小食囉

其實唔幫襯已經最實際有效

Pro制咩價先合理？
官網無定價
打Zelda成日打到Joycon無電

你地唔幫襯都大把街客爭住去

香港人咁作賤一碟河三個小菜都食到㗩㗩聲
我信炒炒下會變一個小菜三碟河

搞到我好想去金源試下賣唔賣比我

你係就寫信去任天堂總公司投訴代理有貨唔賣，
作為首發地區，自己代理都撚癥唔做生意，都唔知乜野心態

幾錢先合理係睇你架啵 就算官方有正價...你覺得會買到正價貨咩

有無人識日文，send去日本總公司

有人唔想食骨會放出黎嘛

屌你老母，淘大，4880任揀3隻game
真係多撚謝

香港pro掣現貨仲平過官網價

岩岩想過去睇 直接去食飯算

人情遇少再少

咁究竟係有官網價定無

理得其他客去唔去，自已要過到自已，錢係要俾人賺，但係要條氣順，我唔會屌其他貴價鋪，因為商業社會，冇人用槍指住你買，但係鐘意就賣俾你，唔鐘意就叫你過主，仲幫襯佢！？WTF

零售寒冬真係抵
買部機都咁辛苦

行貨都炒真係

被撚了
入面仲有兩部

如果你得佢鐘意又原價賣比你點睇 係咪堅持買旁邊炒價先

之前35XX 預定 3隻

今日ssp買左隻498

任揀？係個價都ok

一人一個 吃骨過程啦

我係葵芳 3骨加2配件

埋單4xxx

我係屯門蘇寧原價剩機 靚女問我加唔加game
我答佢唔洗，佢仲好禮貌咁同我講多謝下次幫襯
埋單2340

今日？

So0係咪間間分店都有賣switch?

我中午買到，有好多巴打都已買到，唔使俾人撚，亦唔會有呢個post
炒價我唔會買，佢依家正價賣俾我都唔會買
遊戲機咋，兩個月後先買唔會死，總之唔幫襯佢

我明埋加Games一齊買都唔做我生意

今日旺角無

應該要訂既

所以香港啲細零售鋪執撚哂佢都唔抵可憐

前幾日見老任官網有得賣, 17號出貨
仲任揀色, game同配件買唔買都得
有D game仲送海報
埋單32378yen

頭先我問無貨了，屌

間間死光都有賣現貨？

照咁睇 Aeon分分鐘提早有機拎

一個post又會引到堆人衝去蘇寧

細舖係仆街，但有D大舖一樣都係仆街，每年賣iPhone一樣炒價

唔係度度賣正價而aeon仲未返貨已經偷笑

有冇人係原價買冇食骨

其實d水貨鋪，第一日放好小出黎，唔好以為正價機食骨好好味，其實樣樣抽下水，實質食你好多

細鋪乜都炒同大鋪揀黎炒
仲要有時賣老鼠貨

aeon問過淨機賣都係要等4月
中間就算有都要食骨 不過價錢多數正價

訂左等call

食骨都冇計，代理批貨都要鋪頭食骨，正價已好好啦 （正價鋪頭已有䁠）

有單有真相，唔好成日撚化連登仔

蘇寧多機到拎黎抽獎

along bb抵錫

想問下師兄 去邊間訂 同埋 幾錢訂?

2340 港島

我去緊 你呢

殺已達 知唔知幾時會有中文？

aeon而家有現貨都會捆綁咁賣，訂4月攞反而可以剩機，代表乜呢！

有冇地方有平pro制

你應該問左有冇先

問下會然薩爾達

uny

排到，自願買左兩隻驚，信唔信骨

機都無既薩璽達

我自願買zelda

而加買3ds會唔會好傻仔

頭水清骨，順便推高營業額，清完咪唔使捆綁，正常生意手法，到時大貨都返哂啦，除非有事啫，唔係搵鬼買

唔會

打錯字

有三部 放部比你

我信細舖攞貨要綁game大舖唔駛
Aeon 自己要人食骨

冇game玩既switch都炒成咁

18號既芒亨唔知點玩法

唔會有

日水偷跑炒

用信用卡買得唔得

咩係三骨四骨？

金源？ 如果你係被選中的買家 先算啦

咁問題之後4月唔洗
唔禁住搶
why!!!
你知百貨公司game十年唔發市，唔同game鋪。

聽日放工就去睇下做唔做被選中的細路

等四月拎機玩

個手掣要叉電?

百貨公司唔係靠賣game搵食，仲有佢地唔驚見報啊

叉電都幾慢下，用iPad 2.5A頭5%-80%都叉左兩個鐘
iPad咁大部個半鐘到已經100%

下
芒亨月中出拿

未去過188...

3ds mhxx

其實唔收你訂 等有貨先賣都得

188金源收左舖

大吾哥咪玩啦

撚左一日汁唔小 早d收

要另外買野叉?

慶功 食牛雜

大埔連蘇寧都無 臭閪

中出

真係有人走左去蘇寧問

以為switch mon亨
想問孖寶車幾時出

聽朝一早賣 聽日早到黎比佢撚下

4/28 好似

第一頁咪寫哂
MK8DX 4月28出

我4粒綠燈各得返1粒，但有得叉架咩?

企係門口等啦

冇架用哂要買過個joycon

到時都唔知買帶定買多張SD卡去ESHOP買好

真係就無

粒綠燈唔係表示幾多號制咩？

已經話我就黎無電

消耗品

買咗翻新貨?
我一返嚟就4粒綠燈啦

插番落部機度啦

屌無得玩

佢話放電視隔離，joycon 會有干擾

有冇人試過

插平板叉會叉埋個jc?但我依家tv mode緊

我食骨食咗薩爾達

五十蚊回收用完既joycon

咁就無喇，除非你有買叉電grip

大你兩蚊

做架兩

食左zelda，咁link以後係咪唔洗出動救人

大埔仲有蘇寧咩？

佢係話冇蘇寧

湯盈盈同我都係原生膠登仔，分明就我排隊先

即係我平時叉平板插埋jc就有得叉埋jc?

好懷念 炸彈人既仇殺

有冇膠成咁

住大埔慘過狗

利伸:大埔無機人士 絕不食炒

點解唔買GAME , GAME 貴過出面?

住大埔 得2個game鋪加間藍店
又無aeon又無uny
連官方經銷商都炒，你話死唔死

放我出黎啊

一田連電玩都唔撚賣

蘇寧機到，好彩尋晚買定炸彈人

差d 無驚玩🙈

想玩你剪我剪咋，但無人陪我玩

蘇寧有機嗎

dl game囉

認真好好玩

有訂既會有

so0 仲有冇得訂?

聽朝等開門

打算係門口排

長髮男果間定另外一間？

昨天比佢撚咗

手制帶套唔靚

我都準備買呀 見日本e shop買平過美帝
買日本版係咪都可以跟機語言轉返英文？

Aeon幾時先放貨

eshop 入面碌落少少可以睇返有咩語言

等

等下啦，等d 狗比人慢慢撚夠先

岩岩開機，左邊個制成日都detect唔到⋯
係房玩同部機距離勁近，右邊乜事都冇
已update,有乜解決辦法

暫時冇，等任記出 statement

你係online store訂?
我訂左但仲未有聲氣話出貨

等出新版jc啦

淘大一間$4280 食兩骨
另一間$37xx 硬食兩骨 1+2 同 Just dance

到Switch出芒亨
世界再起風雲

等睇起格

薩爾達你玩薩爾達既決心都好大，我見你又黃金又188，仲去埋淘大

有冇巴打試過摸完 game card 之後舐手指?

所以應該短期都唔會出芒享

好景3980包兩Games

用黎食嫁

邊間4280？
近cd warehouse果間？

我屌，即係原廠個joy con grip係廢架?

因為芒享期實都幾不思進取.....
唔會係畫面到會有進步，明明PS4都已經有好多機主，但就遍遍唔係PS4到出，出咗咁多年都係PSP畫質，咁樣佢地先可以用最低嘅成本賺最多嘅錢！但你又吹佢地唔漲呀，一出新嘅又冇好多買黎玩。

買咗隻pro掣
用返送果條tpye c 加iphone 插頭係咪可以直差部機

巴打唔係衝呀？$4280喎？

動森switch唔知係咪要等到19年尾先有得玩，要等app版出左先再開發

行伸 仲玩緊3ds版

正

facebook admin咪就係果位店員囉

佢佢地隔離等，等到有巴打買到嘅叫佢買兩部

芒亨都係手提機先大賣
但又唔落PSV 度
望佢出隻 HD 版落 switch 先

咁耐

我仲諗住今年會有消息下年中-尾會有

但又話可以經主機叉埋joy con
即係只可以渣住個joy con唔落得grip?

似係要等到有人買到先出手

巴打做咩咁睇唔開向 admin 自爆連登 ac

邊到

不過佢都可以話係最後一部hea走你

team人去晒整splatoon啦

巴打我懷疑你諗嘢係咪有啲問題?

復活節可能去轉日本

想問吓日本定香港買平？
同埋如果日本買有冇咩要注意？

thanks

你脢見佢連app版開發左一年要回廠重做就知

新野要時間摸索
平時玩開3ds

哈哈哈

應該唔同team，動畫team成日比其他任組笑食濕米

你地tv mode 個陣個手制玩到幾耐
點解我好似玩幾個鍾又冇
就話20 個鐘

假膠都好理

我本身都諗住復活節去日本買

插主機係可以叉joy con
grip有兩款，跟機果款得個殼
另外買果隻先有得插線叉joy con

EAD Group 2

咁就可以幫宣傳已經賣哂，等其他買家唔浪費口水問店員

大佬新科技唔識好出奇咩

到時可能出埋左SWITCH PRO

日本平$300左右，都無乜好留意，係無保養，隻牛係兩腳

哦，咁跟機個殼係咪會無電，佢果4粒燈有光

動森我預佢18年

訂左4月尾個批

真人比人撚完狗都算
仲要再上fb 再撚多獲

仆街狗屌公司

你睇清楚個殼嗰四粒燈位係咩黎先

答得咁撚正

有無巴打覺得Joy-Con同條腕帶好難拆...每次拆都好怕整爛...反而同部主機就易拆易除！

thanks bro

唔想喺香港食炒價

有冇諗過你買部藍畫面返黎點算

3DS 都買日版 水機, 有冇保養都好少壞. ...

信念

我已經預左買多部pro專玩動森

有機先算啦

動森唔係話 2017年4月 - 18年 3月？

呢個係app 版唔係switch版

不過我覺得今次會玩出唔同手制換多過成部機出新ver.

其實一月我訂機果陣
已經紅藍版主機要正價加350
所以我訂就訂灰機
買多套紅藍制無咁嬲

有無諗過我部日水ps4同ndsl都未壞

呢個一定會，但switch主機後面純黑，好薹唔信佢唔加野

其實成set灰靚好多

全新

保護套沒保護貼

579

E3 有無機會公佈新作

你啱嘅，但如果壞就麻煩....同埋第一水問題多d，好似今轉有藍畫面，加右制有問題。

好撚煩

限定機同唔同顏色就一定有, 墨魚限定機一定好靚

其實想正正經經要隻靚畫面既mon hun 可以嗎...

好慘，睇黎要買pro制⋯
有冇其他師兄都係咁？

copy黎做証據send 比老任睇

每左3日都無事...btw部機唔係我的...聽日還返俾人

全球都有類似情況
任記statement話調查緊

When we asked Nintendo for an update about the problem earlier today, they provided the following statement:

“We have received some reports and are looking into them. As with all Nintendo video game systems, we will continue to monitor the performance of Nintendo Switch hardware and software, and make improvements when necessary. For help with any hardware or software related questions, visit .”

block 咗咪算

遲下我買的話 check 機個時可以點check
試下左joy con 遠過2m 收唔收到?

多唔多巴打買多pair joy con???

利伸 好少同人一齊打機

有特別版既話 我會想買

純藍／紅真係靚好多

我等緊splatoon色

想要gamecube色

想要粉紅色

個PRO制好唔好渣???

Pro制爽好多 好拎好多
硬係覺得joy con 拆出黎用怪怪地個感覺

係咪有人放pro制 想買番隻

pro制真係爽好多 joycon插返落機用 我都覺得唔好渣手
特別係禁+-制同埋zelda換武器果陣

有我都想要,不過而家連隻game幾時出都未知

睇下邊間咁黑
Blacklist佢即

大約七月啦

咁多人有機, 唔怕無人一齊玩

578

連保護套 原裝

買多pair方便好多
唔駛插黎插去

有冇人答一答

唔想要果套

遲下等價變返正常先入返個
官價幾錢??

Nintendo Switch Teardown

ssp五百有找

RIP

話時話有人拆解咗粒 U 未?

全新未開炸人 換俄羅斯方塊有人換嗎？

用慣pro掣真係返唔到轉頭
啲掣同手感好好多
不過係有少少重 對比起ps4個手掣

玩大D, 錄佢音

發大佢，唱到通街都知

咁老實既鋪頭我都係第一次見

唔會再去 今日先食完白果 食屎啦你 垃圾188金x

條友應該諗緊
點解你班友咁鍾意送上門俾人撚

間嘢真係痴線

不如出個post 罷去金源買野啦、連登仔唔係流架

有冇機會推上報？

佢又講得出 你又吹佢唔帳 因為真係無證明

雖然真係吹佢唔漲...但佢咁樣覆人真係擺明挑人機
真係有證明佢就死得

俾我做fb admin就dead左佢唔覆啦

有乜死得?

揀客賣又唔係犯法

間嘢擺明就係咁問嚟都嘥氣

個admin分分鐘就係賣Game個位
我自己覺得投訴佢又無咩用，金源身份只係零售，寶源又唔洗上身。

佢可以話間鋪評估呢刻應該唔多訂客取貨，可以賣一部，真係店員自行判斷，佢又唔係抄貴，係你買埋遊戲咁姐。

係投訴都係個D收哂訂再改價改骨嘅鋪先

俾訂唔洗原價等都唔會俾人撚
做人做狗自己揀
利申尋日aeon訂咗淨機

炒

店員：

今日玩左14粒鐘薩爾達

屌

邊度仲有貨

咁幫佢講好說話？你係被金源選中哪位

覺得handheld 靚D
三個鐘玩 > 叉幾個鐘電 100% > 玩 > 叉
係咁loop

驚舊電好快死

屌！有好多野都無犯法架啦！但佢嘅做法仆街呀又無良心！已經賺錢都仲要被撚人？我地有撚過佢麻？係咪要跪低求佢賣俾我地呀？

講撚狗，hmv 個d就真係撚狗
今晚經過中環鋪，幾條sales圍埋笑左好撚耐，完全唔怕比其他客聽到

其實老任有無得換電
我都煲緊zelda

Pro制手感好過晒xbox 同ps4 d 手制， 不過冇得插耳筒 夜晚玩又想插耳筒就要控到埋一埋

詳細 想笑下

Wiiu 同switch 嘅薩爾達 對比片段，感覺上wiiu 順d，但switch 嘅 畫面貼圖好d

推得好慢

邊度有現貨？

周圍都有

洗唔洗食骨？

聽朝去排蘇0

真係排

請咗假 做咩？一齊？

其實1-2 switch 幾好玩喎，同女友玩一流，做乞個個巴打都想放呢隻？

肯定會有咩？

仲有個joycon 嘅震動好勁.....好真實

巴打話有，gogogo

毒撚諗咩你點會明

邊間大機會有啊 同埋幾點會開門啊

我都想go 港奴行唔開

因為冇女朋友

咪去，講笑咋
利申訂咗aeon 4月攞

響度FF SWITCH出MH的話，HD rumble模擬輕重弩反作用力

240p upscaled

佢個震真係做到，話唔定MH會出隻體感game for switch

出MH就留名睇垃圾任天堂又搞到d廠出起格大作

你排我排啦

金源=寶源=供應商
=/=任天堂

MH3就是成功起格的例子

放心，一會出起格，一係唔出

有得排我會去，訂個部俾條女最多

此post已完

有無識日文巴打寫封信俾日本老任撚返寶源轉頭

crapcom點會咁好心 唔用舊model已經偷笑

我要動森呀

原來HKTVmall有得賣
不過3580,狗也不屌

仲有唔同配件,但係閪貴

今日去黃金見到有個客問switch幾錢，個mk店員話3980跟兩隻game，佢個態度已經好串好唔耐煩，跟住個客問佢邊兩隻game，mk話邊兩隻game係睇佢心情，個客聽到後即刻話洗唔洗咁串，然後走咗。
跟住條mk仲大大聲同對面舖個mk妹講，出面都無貨，個客仲想指定要咩game呀？
見到依一幕真係好想佢快啲收皮，個樣勁串勁不可一世，當客係狗咁撚。
利申：未買switch，就算正價都一係去aeon一係去日本買，一定唔幫襯黑店

比錢佢地賺，仲要睇佢地心情

真係冇巴打張 HORI 貼會甩?

一巴巴車落話要比細鋪賺班阿Q度

香港自由市場, 佢鍾意賣比邊個就邊個.
係好仆街. 呢種係叫唔憂做, 告都無用 .
佢有權開舖唔做生意都得
炒高幾百倍都得,
又唔係黃牛飛.
串到仆街. 最憎呢類舖.正垃圾

推到金源上報

群眾的壓力才能治他

要班港豬合作難過支爆啦

炸彈人online 幾刺激

左joycon 問題
Network 問題
隻game 操作delay 問題

D炸彈唔知幾時爆

fuckonami
除咗左 joy-con

見巴打你地食炒價好慘 當初我$3514灰機+12s+Zelda +炸彈人 3月3拎得算唔算抵？

買完之後成袋比女朋友搶走左拎返屋企......其實我係咪先係最慘果個....

我主要插docking電視度玩，差不多訓就拆返出黎係床度玩。好爽。
最好係完全唔洗好似ps4咁，又熄機開機，save load，完全無縫打機...超爽

其實黃金不嬲得兩三間先係人類幫襯，其他昆人寺黎

好慘, 打機重慘過食屎

我玩左2場⋯真係好垃圾⋯操作好多問題⋯我左制又有問題

做遊客生意

咁多人左joycon 有問題

我炸彈人又玩過, zelda又玩過都冇事

我1月訂 3月3拎 灰色行+12s+zelda先係$3008

排到叫埋我

Zelda handheld mode 玩唔覺有事
Tv mode 用grip 玩過一陣都唔覺

炸彈人頭先電視玩 左右制打橫2P, online
就分唔到究竟係game, network 定joycon問題

3008 點做到？
淨機$2340
Zelda $470
你隻12s $200?

星期日係黃金金源買左機,
掛住玩唔記得上黎留個名
本身我係訂唔到個批人
跟住我FD星期六下晝唔知點解係金源Walk in買到...
不過要正價+4Game...
之後我今朝11點幾到去左排...去到前面已經排左8個人
冇耐店員已經出黎截...
話得10部機....1點到先開賣...

yes
幾個fd 都收到貨

其實我覺得正價行貨機+食兩三隻game 是ok的
咁你買左機都要買game 玩架啦
不過食4隻說真係多左d...

水機？

金x 行 但4骨

我覺得應該食埋手制同配件，反正你都要買架啦

應該再硬食多對Joycon 驚你唔夠電用

仲唔去買機

唔洗做咩

Just dance.....

我左制應該好有問題，我一米內都用tv mode都連唔到手制一係就delay. BTW,隻炸彈人本身操作都怪怪地咁

無機打

水魚專區

撚狗店都有份放上hktv mall

過左假期無咁多港奴去比人撚

今朝有無巴打去訂機或rock in 買機呀？

好靚，我係坑口訂藍紅，之後開賣日我細佬幫手排，第十二個都已經冇藍紅機，焗要左灰機

晏d去188睇有下
係Aeon訂果部比條女mark左

我會講好好渣，好過xbox同ps4果兩個，啲制好順手

咪傻啦
佢扣起左炒呀
藍紅第一日大陸人4000$收

Rock 到都入多部儲

今日有冇深水埗報價
食三骨都有game想買

晨早流流迫害我
但睇巴打評測好似大多人Joy con都有問題

有機你會唔要 ？

金x 囉

又要去比人撚

如果正價咪Ok
Z 1,2 炸彈人

係，之後有firmware update support bluetooth就好

要 幾時炒完啊屌佢老母

今日暗號:食五骨

食just dance+信長

我就未遇到問題

主要玩zelda (handheld/grip) 同 puyo (joycon/grip)
炸彈人玩過幾舖 grip

食3隻信長

真假都好，下次我都未必係佢度買，買pro制食左我一舊

希望連登有愛，經過問到有機可以幫手買部，要做港奴行唔開....之前訂又訂唔到 日日返早收2100，出到去都收哂鋪，會俾返車馬費俾巴打

出貨果陣有冇通知你架？

一日加一骨
去日本食7萬幾yen套餐唔好

GameStop: Nintendo Switch is ‘Strongest Console Launch in Years’

係咩套餐黎架？

Aeon有人排

我都想排....
返緊工

有現貨返咩

一機加全部首發game

哈堅骨黎

有？

真係唔使返工嘅咩？

開門你咪知
不過知黎你都買唔切

你信佢 ？

大家估下今日金X要食幾多骨先肯賣

薩巴 你買到未

all in 5骨

咪嘈啊你地

你咪唔好信

我信

由店員自行判斷，埋去同店員好不經意咁講
要一部Sweet，幫手執好一袋，一陣番黎攞
開心過買福袋

想放工去比人撚下

入驚封住 做福袋抽

日拍好多非炒價

係港豬先鐘意食炒價同骨 仲要做呀Q

識買一定買官網版
個盒又靚咁多，自訂手制顏色
Account 又會多 300 金 coins，之前無留意

唔係運唔到返黎 ?

自己搵方法
我就成日係日拍掃生寫

係咪出左貨先俾你 張JCB扣左數但我未見有金幣

緊係SD卡 呢d game長玩 如果換帶就唔方便

大作我一定買實體

想請教下咁多位巴打，買switch個陣可以點驗機

扔落地下無爛就ok

食遊戲帶

左制有問題
記得先拎左舖頭電話,拎住左制跑去離開部主機5公里地方再打番去check制

連登有愛 實有巴打收茶錢既

繼續推到1001

4骨出現了

有愛但不愛我

黃金好多間都狗也不屌

金源正價可以揀骨食
不過你係咪被選中既細路先

on9先走去黃金買野

我想問下係咪有巴打係金源買到正價機同game?

等睇下午撚狗實況

係有成功既例子,先決條件係你要係被選中既細路

用buyee送過黎香港有冇得諗

一支竹仔易折彎

官網訂野訂乜鳩都用紅盒

集體撚狗

前排想買3DS打pokemon
行一轉黃金真係無咩邊間買得落
最後去咗日本買

今集主角唔係你喎

黎緊隻mario應該會買實體 但太鼓孖車 splatoon 2呢d dl版唔駛換帶開心d 一陣食飯順手買卡

好似係出貨後 15 日

十點仲未有人比人撚

主人未開鋪，邊有人撚狗

等緊被拯救

個盒真係好正!!

有無Aeon 巴打報到

打左去話無

AEON啲貨唔係寶源出，應該真係冇晒要等港任出貨。

我仲有炸彈人喎

有人試咗JC斷線應該係部機問題
想買水嘅巴打要小心

sauce?

係GA睇到...佢係AEON D DEMO機試所以應該可信度好高

DEMO機反而冇事

請問如果係官網or amiami買個保養係點？

自己拎番日本保

咁再等下先

AEON 有 demo 機撚?
btw 之前啲試玩 event 都冇事

我冇斷過線
不過琴日玩3打俄羅斯方塊(分別用pro controller, 左joy con同右joy con)時, 發現有時會互相影響左, 但不定時發生
因為前一日試過2pair joy con打都發現問題, 所以懷疑係pro controller signal強

見佢話荔枝角有

Demo唔知賣唔賣呢

琴日朝早話等二手俄羅斯方塊, 但下午就俾我阿媽催話冇俄羅斯方塊玩
即刻落街買隻番屋企打, 之後3打俄羅斯方塊, 由4點打到9點, 最後要落街買外賣食

我阿媽仲話要買多部機, 依啲打其他game, 我都諗緊係咪官網訂好過
又可以自訂色, 雙紅或者雙藍都好靚,
另外遲下如果出splatoon既粉紅或者紫色, 又好Q靚, 最好一邊紫, 一邊粉紅.

官網仲有咩？

好靚
下面係乜？

尋日金源要食4骨...

我放amp同router 隔離 米半開始lag
放係床頭 三米都勁順
但床頭唔想拉條hdmi線

仲有dock mode係差過tablet mode 其實粒藍芽接收係邊個位

FD入左隻勇鬥, 手提MODE都順到仆街
之前見你地話好疾, 應該只係DEMO問題

有無勇者骨食

想問下買左既巴打個手制既手感好唔好

而家諗返 我玩左兩日 又真係無點蚊隻joycon出黎用 一係pro制 一係插住機用 係12switch玩左十幾分鐘係蚊左出黎 今晚返去試下先

個DEMO咁趕客死得啦

勇鬥係Ps4買左 玩落有小小無雙Feel就無玩

【情報】已確認日本海關會擋NS,日亞直送多數會被卡關(日亞表示會處理)

安心院rip

好心佢update個demo啦
疾到玩唔落手..

唔入dock放同一個位都收到勁順
究竟有dock有咩問題

無買到

手提mode手感ok但d制既位有d唔就手
pro制就好好手感
未試過單joycon玩

金源任佢講，十分鐘前食4骨，十分鐘後3骨，玩殘你班人，到時你咬佢食呀

[img]/images/spacer.gif[/img][/img]
轉珠院＝安心院

屌，無得加密

希望我間集運醒醒目目咪撚直接填nintendo switch

玩體感game 一流，佢個震動係世界級，但joy con 有少少細，要試吓玩下正常遊戲先知你啱啱手感

三骨都仲頂得順 炸彈人 12Switch同我自己

有無人放骨？我想收just dance 2017. $200 馬鐵站沿線交收。開咗都無問題

依家係咪周圍都冇正價pro掣

你等死啦
冇人會黎救你

4骨要埋俄羅斯都ok

抵你地比人撚

係唔賣薩爾達比你 要你食just dance

唔好啊

死左去好過啦你 咁耐都無得睇自己個樣

金源幾點開？ 有冇人落去比佢撚

邊有咁早開,人地都唔憂做

睇住個post 一開就撚

4骨:12S, 信長, just dance, 方塊

成班狗排住隊等佢撚

金源開始多人

行機,兩年保

真係人

派糧

撚狗實況

有啲驚 tenso 嗰種處理方式都係過唔到

買隻amiibo望住先

amiibo都斷貨

填日用雜貨唔知有冇事

見到你地連4骨都食到，5骨+mon貼+袋+自選副件
金源真係可以好仆街，串嘴到
任記點解唔學apple咁賣機賣game，唔洗比金源咁串嘴
到時佢求我地買機

打埋3DS最後一隻芒亨先買Switch簡直完美

DHL HOLD撚哂堆SWITCH 三千幾部

馬車又係出機高峰期
留名睇撚狗

想玩咪食埋...如果唔食呢隻就得番信長同俄羅斯方塊揀

隔離壇話jc 接收有事可以上港任做測試
有事會換機 行貨有福了

俄羅斯好過
不過4骨

訂左紅藍 撚我唔到

買左水貨既都可以試下上去博下朦

分分鐘日本海關唔比寄，扣起曬d機一年半載

金源應該大把貨,只係日日出十部八部咁出黎賣

有D人仲以為到時可以正價買

十部八部咁出黎賣 X
十部八部咁出黎撚狗 O

switch好似冇得過save?咁換機咪又要由頭玩過

日森今次真係老貓燒鬚
俾三粒鋰電玩死
老任又係衰嘅，特登出部含三粒鋰電嘅主機+跟機 controller

點解咁多人日森買?
加埋運費都同行差唔多價
但冇左保養

行轉黃金/188 就知點解

因為你漏咗扣稅?

咁兩年保保d 咩

玩左幾日斷過一次
重新連番就冇事
係開機關機果陣有D bug掛
通常幾遠先有事

解決方法
走船

冇, 等下輪, 有一部暫時夠玩住先
多一部最主要係等之後啲game同馬車, splatoon2依類game

保你全家幸福

Dock 放 AMP 隔離，joy con 離開4呎都未斷，係咪已經 safe

dock放電視機隔離

無單點保

問金源拎張貼紙，未可以保你全家平安

其實Jsut Dance玩落唔差,俄羅斯方塊到想玩遲D收二手算

四骨都要被選中？

有冇巴打已經係交易現場？
我應該12點去行下

想問下日本買係唔係2腳?

食四骨都玩唔切啦
到時D骨值崩就好笑

琴日訓之前上網玩左幾舖俄羅斯方塊, 一玩puyo就俾啲日本仔掃死輸足咁多舖, 玩番普通俄羅斯方塊先有得打, 打三盤嬴兩盤

講起有少少嬲...我排個陣見到前面有幾個男仔,其中一個男仔拎住個白色膠袋,
入面有兩部Switch(膠袋透出黎比我望到)...應該唔係代購/就係炒家黎
排我後面個個直頭係其他細舖D職員黎...個老闆比錢佢買番舖炒

又就黎十二點撚狗現場 希望今日有幸運兒買到機
買到都無我份

3/3 係apita 買左黑2380
咩骨都唔使食
lunch去左188賣到3880連兩隻game d細舖真係賺到仆街

2380
你係咪比人水左

40蚊飲唔飲到餐茶

黃金11點3已經有得賣 不過只限頭10個人 10點半到就排到第3

金源開11點,巴打祝你好運

嘩!!屌， eshop 有得玩拳皇98 ，越南大戰，neo Geo d 街機game ..唔知wow左未

新一日又新一輪撚狗

記錯係2340

本身諗住跟機joy con 兩個已經夠用
琴日同屋企人玩完scissorclip 同炸彈人
都係買多set 大混戰好玩d

又要洗多600
有冇巴打知金源有冇純藍jc 賣？
樓上巴打張圖見到好靚

我尋日11點九到,排第九

我諗頭10就唔會俾佢撚 被選中就會好好服務

排隊比人撚

大家樂下午茶算唔算

被選中既人可以比佢撚咋

應該點都要買多set
Arms 又要兩set
Mario kart 如果用一邊joycon 飄移應該想死

WiiU年代已經慣左用菇 45度chok火好屈

Wii版用埋雞脾係控得爽D
唔知黎緊會唔會一樣

4骨？

有冇人買咗個軚盤
好似話其他 game 打橫用都好過就咁 joy-con + strap

而家有咩game可以用

炸彈人同俄羅斯

俄羅斯

我想問下金源收唔收eps?

最慘係排第一嗰個入到去聽到話要跟4隻games就冇買到走咗啦

好想去直播被選中嘅小孩
唔知今日店員自行判斷成點
真係辛苦店員

紅藍真係好靚

咩軚盤

有冇巴打去過元朗碰運氣?

咁激

btw
pro掣係咪冇哂正價貨

有請苦主安心院講兩句

有鋰電上唔到飛機？

岩岩好三舊唔得

Blacklist amazon

CS 俾咗三百羊 coupon 你未

我都仲諗緊我到時盒野報咩俾佢好 有冇提議

今日食幾多隻骨？

electronic application

三粒電，唔俾上機

關Amazon咩事
鋰電不嬲唔易寄

跟4隻game

今朝ssp 金源已買
不過見到d 啊婆排 買黎炒

6隻任揀

其實今次係冇開箱都扣左
因為佢搵DHL寫明盒野係乜, 唔駛開都知出事

搵集運係可以咁樣避開, 因為報乜係你自己任填
佢CHECK唔CHECK你又另一回事

食4骨都買

fat fat啦
除咗Zelda,其他好快值崩
d舖咁散貨法真係好醒

我應該報家電算

睇你點睇啦 zelda俾自己玩 bomberman 1 2 switch 俄羅斯方塊留泥同女女玩 我又唔覺得係骨嘅

3骨加炒價 巴打用左幾錢

personal self entertainment device
有冇人 get 到

只你老母

想食都未必被揀中

認同,有興趣玩我唔當係骨

報NOTE7算啦咁

泥你老母

我個日見有細舖派人買番店炒啦

係咩..
我想入呀...巴打買幾錢?

<$600
呢隻係偏貴, 官方價都係

斷條命

遲早食骨要你食埋AMIIBO

我買離拎道具

有得簡會4隻都買？

無知一問 其實amiibo有咩用？

飛機杯 (二手)
包冇人拆

你識啲咩，自選一/兩隻game全正價都有人當係骨
可能佢地要部淨機，用部switch嚟打丁就得掛？

其實啲人搞唔搞得清楚「骨」嘅定義

每日拎game道具

我重想係官網訂左右籃色JC

冇問題呀，得兩粒

圖都冇張，你話唔使錢都得啦

而家D傻鳩真係要餵撚埋入口先識食

抵俾人叫任豚

而家D 傻尻真係鐘意衝出來柒，二萬幾果D 得個本體咋，知唔知咩叫本體呀傻尻

最下面果三隻先係成套呀，到去到二萬八二萬九啦，仲有三日先完呀，唔識日文就上返幾堂五十音先啦。

話你傻鳩真係冇撚錯
講撚到明日拍你出成億大鳩我話有炒價我吹你唔漲架喎

咁樣食左炒價同骨先覺得值

傻到咁你食咗藥先啦，唔係講成交價，你講咩日拍唔係炒價啫，唔講成交價，你話日拍1yen 都得啦，痴尻線

拍賣見到個價唔係炒價都有條傻鳩叻唔必衝出黎

蘇寧抽獎唔駛錢添, 琴日又唔見你條ON9講

幾點排?

日拍好多非炒價

唔係講成交價，真係痴線痴到仆街。

冇圖又話冇圖
有圖又話仲有咁多日有排BID

你識唔撚識咩野叫日拍呀喂?
等機等到傻撚左?

講講卜講乜尻蘇寧啫，講緊日拍呀。。

好心你柒撚左就收皮啦唔好留係度獻世

全新炸彈人換俄羅斯方塊

你識唔識咩拍賣呀傻尻，唔係睇成交價。你都真係好有病

唔睇成交價你句野講就來有撚意思呀

明明一條好簡單直觀嘅 comment 都要諗到咁複雜，做乜

條柒頭自己ON9以為唔駛炒價可以DEAL咪老羞成怒
好簡單一句日拍有好多非炒價都唔撚識睇
到時有人出一億之後CAP圖屌鳩我炒價喎咪大撚獲

原來你先唔撚識咩叫拍賣

成交價呀, 唔識搵, 幫你搵埋呀, 有邊部唔係炒價先買到呀

日拍好多非炒價

原來有條傻鳩自己睇左做成交價

日文就唔知邊個叻D

不過有人連中文都唔撚識睇就衝出黎

你老味又有得笑

而家講緊三,四萬YEN既野, 你講一億, 精虫呀傻尻

你學識咩叫日拍先啦傻鳩

Any new from188?

又有交嗌

News

真係痴到一個點, 唔講成交, 你講個價買唔到既, 有撚意思咩

有冇巴打有入play stand?
有冇評價？
Hori定原廠好？

188交易現場咩狀態 有冇巴打報導

咁你解釋下咩叫日拍先啦傻鳩

係度咁威
出到去就比人當狗撚

嘈乜鳩

咁威咪出去金源同人講成交價囉

中文有問題？
日拍好多非炒價唔等於日拍好多成交價非炒價

好好睇

有條傻鳩叻唔切衝出黎話我圖都冇張
圖就有喇求撚其都搵到堆
結果條友睇撚左話成交價老羞成怒

金源仲係食緊四骨 ?

拍賣唔講成交價講叫價

講就講左有非炒價
你BID成點我控制唔到架喎

你係咪想逼撚死人

有人嘈緊交要食花生唔得閒開交易現場

咁大決心, 點解唔一早訂

真心膠一問
如果個價錢唔係睇最後成交價，咁睇咩？

利申：只係玩ebay，冇玩過日拍

屌...日拍好多非炒價, 你唔係講成交價, 講出來做乜柒

10點9 左右

乜我有話過你可以去日拍指定非炒價埋單

終於搵到有共鳴

叫價有咩討論價值？

alonebb 準備開 post 啦

有無巴打有骨放？
想收炸彈人同俄羅斯

......

起碼等一年後. MH XX 先今個月出

嘩
日拍價都唔討論得架?

我係咪犯左板規?
駛唔駛俾你禁言?

食左咩驚

算啦...D人痴既....

拍賣唔講成交價

頭先講完先有人問我點解BID
我咪叫佢自己搵方法

係咪要幫佢BID埋番黎

買買買

第時買六合彩係咪要知開咩NUMBER先可以去買

算啦 唔好嘈啦

不要再問了好撚後悔

仲有冇邊度有得訂下批機

我使唔使扮驚架...食藥啦

原來成件事係條傻鳩睇左做成交價老羞

講撚到明日拍都仲要格硬兜去成交價又話唔係成交價講黎做乜

有成交價我就講撚到明直接買啦傻鳩

你柒完未姐

抵喎EBAY 幾佰蚊添咋....日咩拍呀, EBAY啦

決定7月去日本買。
都唔撚益香港班仆街

日拍係多非炒價無錯到
但拍賣唔睇成交又無意思都無錯
咁講ok? 口同鼻拗

佢話圖都冇張咋
我咪提供左張圖俾佢

之後佢就兜左過去乜撚成交價

Demo 真係疾到仆街，無論tablet定tv mode

唔好益香港班仆街

到時炒完,
買港版有保養, 貴300 雖然好少壞...

要分到日拍同即決既, 你真係識唔識日拍架....

再分細D呀, 我要個賣家住神奈川同埋送料無料既....